林鄭同佢屋企人棄英籍未？

點解英國仲受呢d 咁嘅人係佢國人
定英國唔知道呢？

岩呀 去信英國要佢取消佢入境資格

有冇sample? 廣傳！

廣傳！要英文寫手
我d 英文好似係之前kol 投訴餐廳唔俾包佢果個level

777自願棄左

佢成家棄哂?
再入藉得唔得

自願棄左好似有一次機會要番

成家得佢棄
好似唔洗再入藉添

維基寫佢棄左,佢家人唔知

英國又玩光榮弧立...

佢兩個仔唔知棄左味

棄乜鳩丫，點會棄丫，棄左揸中國藉咩

陶傑講過,英國同加拿大都會畀兩次機會你放棄後可以再申請補領